# Tipos-instalacion
# Poder eligir tipo de veiculo
# Poder eligir video activado
# Poder eligir temperatura activada
# 
Supported vehicle types are:

APMrover2
ArduPlane
ArduCopter-quad
ArduCopter-tri
ArduCopter-hexa
ArduCopter-y6
ArduCopter-octa
ArduCopter-octa-quad
ArduCopter-heli
ArduCopter-single
